大家呢排仲有冇出街食飯？

一個月都冇一日。返工lunch就買外賣返去食

2月頭開始未堂食過

返夜,日日都出街食

外賣多

疫情已完
星期六日出街大把人排隊食飯

有時女友又要出街食一餐半餐。唯有揀間闊落d既餐廳。

隔日出街食
要輪班無計
好撚驚

都有出街食 但外賣多

有時見到咁多人排隊食飯。係咪痴線

其實你去多人既地方食飯同去lkf 冇分別

間唔中都有

打工仔慘。政府又唔撚似歐洲咁。強制唔俾人返工

好想食吉野家、麥當勞、元氣

死開啦

點解